有個阿叔話係後生仔破壞東鐵

我笑而不語 即刻加多兩嘴

我話：係啊 屌你老味 聽講呢個係第一步咋 地鐵咁撚離譜 聽講會繼續搞 你夠唔夠膽搭？
個廢中嚇撚到仆街 假牙都就跌咁

我緊係乘勝追擊啦
我繼續：我係你就唔再屌後生仔 你夠唔夠後生個班做先？講腦你又唔夠人嚟 講武又唔夠 我係你出少句聲

佢仲更加驚 嚇到話要沽0066 仲話以後唔再夠膽搭地鐵

大家遇到呢啲唔洗怕否認 佢地得把聲 事實上驚到失禁

依家係港鐵管理不善，然後政府係大股東，個矛頭係應該向嗰邊，指返自己友儍㗎？

牙叔牙伯驚到打比個佢寶貝仔話以後唔敢搭地鐵問點樣返屋企

驚閪咩 有腦既都知咩事唔通我話福建幫做你又信？

事實證明,遇到D癲既人,比佢更癲就得

藍絲係真係冇腦，人講就信

笑撚死 佢問我依家封咗東鐵 星期六點去沙田馬場

點鳩咗佢去跑馬地馬場

我：好似話轉咗跑馬地跑嘛 你唔知咩？

你同佢講係呀咁你小心啲

佢不方便如話心穎BB福星高照預言出軌好過啦

覺得係鬧鬼, 黨鐵做咁多陰質嘢謀財害命有好多冤魂未散

後生仔點做到呀
一定有高層做內應先做到

你覺得嗰個呀叔係有腦？你覺得藍絲有腦？你覺得廢老有腦？佢係有腦就唔會一開波就經已覺得後生仔破壞東鐵啦，你亦唔會上嚟笑鳩佢啦呢個時候梗係借力打力宣傳吓港鐵同政府管理質素㗎啦，屈自己友做除咗玩鳩一個認真廢老外，我地有咩好處？你做文宣宣傳三罷都唔會話”福建斬人就係示威者，驚就唔好出街，唔好返工，唔好消費”咁啦下話佢地真係無腦㗎，真係會信㗎

屌 呢個point絕呀 仲好有廢老廢中語氣 借來一用

盡情print盡情share最好今晚牆上已經有

開始有人吹風話要認港鐵出軌關自己友事

公司廢老sd出離，又想屈鳩學生。

其實佢地有固定立場覺得係示威者做

你同佢地講道理係無用

都講左三個月道理，有用既話依家就唔會有藍絲

佢地唔會聽 唔會用腦分析

我公司已經有廢老咁講

既然呢班人connect唔到

嚇鳩佢地都唔錯

一直都有人講：對付藍絲要比佢更藍

你屌鳩樓主有咩用 你估樓主唔知咩

做文宣啦

根據呢個logic咁快d認埋放火，掉氣油彈，玩Y叉係自己友啦要比藍更藍，嚇到佢地街都唔出呀，反正都connect唔到囉係咪？

恐怖分子唔好諗住美國會幫你